鄭立：法律就是鴉片，香港人長期吸毒

幫律師fans諗埋：
五毛分化撚block

再加幾句道德勒索

又分化612，當上庭手足係condom

鄭立講啲嘢好現實好仆街
絕對唔啱左膠睇

想問被捕之後唔辯護可以點？
最節省成本嘅方法第一堂就plead guilty ，求情都唔洗，任人魚肉？

正解
仲要第一堂都未有得take plea
控方要準備文件先
一係保釋一係還押

坐果個又唔係佢 當手足坐到身水身汗周身傷痕果陣
佢咪繼續嘆住冷氣攤喺張床度喺facebook叫人唔好再上庭辯護囉
總之就你坐就你嘅事 最緊要講完「法治已死」人人齊心唔辯護個畫面先夠靚

真心唔明propose呢類意見嘅人個腦係裝啲乜

申請保釋都係endorse緊個千瘡百孔嘅司法系統
要「法治已死」個畫面夠靚最好就連保釋同求情呢啲法律都唔好搞直接入去有幾多就受足幾多就算

幾年前就好撚鍾意睇佢講嘢夠獨立

「我就覺得唔應該投資落法律呢個無乜回報嘅遊戲入邊」
講到好似有得話唔玩就唔玩咁樣
Quit game轉打下一隻game

坐嗰個唔係佢梗口響

Defend criminal case = endorse rule of law/judiciary system
好想知呢啲人其實現實世界幾無腦

有班中二病病患者極buy佢呢套架 只要放棄辯護法庭就搞你唔到
你同鄭立唱反調佢地就屌到你仆街 不過係齋屌但永世都無理據去反駁果種

Over my dead body

鄭立只係一個末期中二病冷氣軍師

其實入到黎只不過係欣賞佢哋點樣可以毫無理據底下仲可以堅持己見
根本上同佢哋溝通唔到，一去detail少少的法理，佢哋已經唔會明白

仲有鄭立條撚樣最鍾意乜都唔識就扮曬識
乜撚嘢自稱民間史學家
但係班撚樣好鍾意對佢講嘅嘢奉若神明

你明唔明人地講「直接跳去下一步」係講緊乜？

你唔覺佢講得好看透世事但自己極度錫身既咩
坐監又唔係佢梗係講得輕鬆，應該自辯駁到對方冇聲出添

冇回報？

有手足戇鳩鳩咁認罪,個官講明想幫佢都幫唔到,你地係咪想害死人足?

其實有冇必要睇得明？
佢係乜名家？一定要明佢嗰套理論？

不幸被捉既手足

何時可以出返嚟,

根本不關辯護事, 亦不關乎法官事

是關於, 仲係外面既人去唔去做實事

廢物律師仲係度吹乜嘢辯護唔辯護？ 根本個腦都未轉到, 唔知依家發生乜事

佢成日話食沙律/起義/安家費
但問題係有得唔玩法律依個遊戲?

根本佢五成時間9up一的唔好笑既gag
四成時間發表最自以為看透世事既野
大概得一成係有用

你呢D蠢人, 連人地講乜都唔撚明

唔吸毒，最後都係邊個拳頭大

唔喺法庭抗辯先做到你所講嘅「下一步」?? 呢種真係念力抗共嘅極致

樓上班廢物

如果生係清末,

應該會話： 孫中山要去公堂, 按大清律師辯護啦

on9,唔係你坐丫 ma講就叻

啱，你哋最聰明
鄭立才高八斗
佢講嘅嘢就係聖經

就係正正唔喺法庭抗辯先做「下一步」

你根本個腦都未轉得到, 唔明依家發生緊乜事

同林鄭係一樣, 唔明依家係乜嘢形勢

律師, 法官, 法律, 都係沒有用,
不是手段, 不是目的, 也不是答案

我真係覺得你班泛民律師係真心蠢
如果唔係蠢, 就係自己呃自己

似乎真心唔知依家發生緊乜嘢事

大家都未明點解要攬炒。
就係武力唔夠打，要借攬炒同國際金融中心地位拉全世界去玩。我地係唔夠武力嘅根本都冇得選擇玩咩game。即係一句「係咁架啦，好出奇呀」嘅態度。

我唔係泛民律師
不過啱呀，佢哋真係蠢，你哋最清楚啦
真心全世界剩係得你哋先可以看清世事

條友一早blocked

香港從來都係proxy war，美國輸香港輸
香港人唯一做到既係維持大家既向心力，對抗支那，等美國KO 中共再光復香港
偏偏有人鐘意用中共手法係度拉一派打一派

係呀，大家為左留低啲錢放棄hardcore 畀人告果班睇吓其餘啲人會點“move on"

啲錢慳黎唔知做乜。買軍火呀？抑或移民定留畀中共充公

岩
係
KK1398你仲唔去?
你D軍火比黑警起晒呀?

唔將錢用喺同黨打官司變相維持黨嘅玩法係啱
但現實會太過令人難接受，變咗棄子咁

同港共玩法律係無底黑洞黎
佢地接近無成本咁告你
就算612基金有成萬上億既錢都無意思
當你612基金有一億港紙
比人拉咗有成萬人
你均等分咪平均每個人一萬蚊到
所以你搵612基金打官司佢一定叫你搵法援claim錢
如果係612基金全數比錢 d錢一夜之間冇曬啦
冇咗法援 喺香港乜柒官司都打唔到

萬一香港惡劣到連法援署收港共order一律唔批法援比抗爭者
其實打官司係無意思架wo
所以佢想講越早d將d錢用喺有意義既地方越好
唔好糾纏喺法律官司上面

孫中山有官司會點我就唔知喇 不過我就知越共嘅胡志明
當年佢喺香港籌備推翻法國統治 俾港英政府鳩拉準備引渡佢上法國船
人地就選擇咗籌旗申請Habeas corpus成功暫時阻止引渡 然再將單案上訴到英國樞密院 最終就無罪釋放唔駛引渡上法國船

如果當年胡志明上到facebook跟鄭立學點革命 越共依家可能只會喺博物館先存在

其實懷疑鄭立到底係咪比律師呃過好多錢
所以成為佢最痛恨既行業
依佢所言
所有有關法律既野都係晒氣
無政府狀態應該最適合佢意

少啲幻想啦 「下一步」同放棄抗辯兩樣嘢嚟架 不如你解釋吓點解兩者唔可以同時進行有乜衝突啊?

攞港英政府黎同港共比較係咪太過超現實

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

當年港英擺到明係賣人情俾法屬越南政府
港英拉胡志明果陣黑暗到連拘捕令到無打算極速送佢上隻法國船就算
只係佢醒目識即時搵律師去保命 唔係嘅話以佢當時係法國死囚嘅身份 只要上到法國船就肯定即刻玩完

放棄中國人嘅身份

放棄香港人好和平嘅共識轉向勇武抗爭

放棄香港好安全嘅假象同警察黑社會為敵

呢啲咪係鄭立講嘅吸毒囉，吸得毒越深嘅人越唔肯放棄呢啲假象

咁樣打官司打落去之後幾年唔會有勇武
因為冇武裝基金只有律師基金，大家認命變成大陸人咁沉默，自保

個情緒同環境都好難再叫人All in
罷工罷左咁多獲都唔得啦

咁2014/16年之後無勇武??
所有人都無打過官司?

另一個想法係立刻認罪 將錢出獄比佢或照顧佢屋企人，好過比律師的意思

我未必同意佢，但佢講如果係咁意思，佢有佢道理

點解有人屌佢咪呢個問題
你啱唔啱？可能啱
要做？冇咩人咁易接受

呢條毒撚日日facebook扮智者

你玩LOL
有得不停重生唔代表你有機會贏

港英對上個老細係英國民主政府
港共對上個老細係中共極權
如果胡志明個case發生係今日香港，就算佢申請左habeas corpus咪告第2條飛囉，之後坐返1年半載候審，重邊有得佢返越南

道德勒索出現了

所以咪話收得皮囉
然後又俾人屌放負

岩你老母

有料就唔係「民間」啦

根本鄭立就係計撚到盡
所以啲左膠咪唔鍾意
因為要有道德要有光環

樓主係kk sir?
仲以為去左買軍火 點知只係換左個名

仲有陳水扁 美麗島一眾被告 大陸一眾維權人士 全部都係endorse暴政

巴打俾人無視咗

How about 支那維權人士 美麗島陳菊 韓國當年嘅民運人士 甚至俄羅斯反對派 個個都endorse 暴政

鄭立說他work 便會work 我們都是鄭立的小綿羊

全世界都民運/維權人士 都係左膠 唯鄭立鶴立雞群

你哋依家咪做緊人哋嘅反面教材囉

同鄭立一樣 做犬儒 中二病冷氣軍師

你點解釋點解當年美麗島死硬都要請律師據理力爭

應該學鄭立啊嘛 認咗打靶咪算囉 留返做安家費好過啦

不知道為何社運界或者某些知識份子，會喜歡用犬儒主義來標籤人，覺得這好像是貶義。犬儒主義，Cynicism 是 Idealism 的其中一個對立面。你覺得解決這問題的問題，是在於人的良知，愛與信任，還是人性本惡，懷疑與不信任？

銀河英雄傳說的楊威利，他的言論就非常的犬儒主義，對於同盟的政治態度負面，充滿嘲諷與批判。而大貴族聯合軍，則反而是理想主義。

犬儒主義的言論也不等於沒有崇高理想的動機，理想主義的言論也不等於沒有低俗私利的盤算。腐敗的理想主義是自欺欺人的，把自己想像成很受人歡迎，做的都是好事，充滿各種美德，可是客觀上卻在做無用的事情。把愛與尊重放在嘴邊跟你真的愛人與真的尊重人是兩回事，你看看那些大愛包容的 NGO，這一年幫了誰說了些甚麼話？

理想主義令人相信道德，我們相信道德可以導人向善，良知從內在引導人去做好事。犬儒主義則認為人類需要法律與制度，因為不相信單憑良知就可以令社會運作良好，所以才需要法律和制度去懲罰與限制人的行為。如果我們相信人類靠良知就可以約束自己的行為，我們又何必需要法治？

在充滿偽善與謊言的世代，犬儒本來就是最適合的應對。

更不要說，犬儒主義本身就是建立在對於人的不信任上。你覺得懷疑梁天琦是鬼，懷疑本土派，是理想主義還是犬儒主義？很坦白說，我認為勇武派與本土派普遍更是理想主義者，這些以為拼命灑熱血就在救香港不惜坐牢的傻瓜，才是理想主義者吧？

而一直排斥和理非以外抗爭，並質疑別人動機，覺得到處都是五毛是鬼，是分化撚，不就是犬儒主義麼？

然而我也知道，他們所標籤犬儒主義，針對的是冷嘲熱諷者。對，對於現實嘲諷是犬儒主義者的特徵。

可惜的是，有些人恐怕只是努力的想嘲諷人，只是智力不足不善於嘲諷，而把比他們善長嘲諷的人標籤成是犬儒主義而已。

如果你真的是理想主義者，相信人的美善，你其實也不會懷疑犬儒主義者的動機，因為你也會相信他們是動機良好，而不會跑去把犬儒主義當成貶義。

拿犬儒主義者去批判人這種行為，不就是犬儒主義嗎。

犬儒主義延續到十八、十九世紀的現代社會中，被視為是一種「對於他人宣稱的動機以及正直保持懷疑並且嘲弄」的態度，或者意指那些「憤世嫉俗的人」，但這樣的定義相較於古希臘時期其哲學思想的核心理念「將美德與良善從慾望中解放」已大不相同。

鄭立自以為係後者 其實只不過係大部分人眼中嘅前者

明明每件事都可取就要講到得自己條路係 work，不停邊緣化同路人

啱呀，同上面笑鳩人哋買軍火嗰啲人差唔多

上面班人都係靠律師建立民主社會，台灣民主化唔係靠李登輝，韓國民主化唔係靠運動，俄羅斯成功民主化咗，真係好令人震奮
不如同中共打官司話佢唔守諾言

佢自己去坐返幾年俾狗虐待個陣睇佢仲講唔講得出口

冇人話要靠打官司爭取民主 又滑坡謬誤 而家我只係想問你點睇 即使死硬都要律師辯護

玩緊民國無雙 不了

你買到射番一兩隻狗 我一定撐你

咁打官司上庭告得入班狗未

佢數吓入罪率幾多先講啦

但何謂「須承擔法律後果」？追查之下，原來概括了被定罪、簽保守行為、保護令的人數。被視為無罪的「簽保守行為」也計算在內（註）。記者再發電郵，向警方索取詳細的定罪、罪名不成立、撤控、簽保守行為人數。警方很快便回覆，原來只計定罪者，比率僅為檢控總數的 49% （截至 2020 年 9 月底止），即不足一半，明顯低於社交媒體上大字標明「須承擔法律後果 84% 」的比率。

個個告暴動
打到唔打照認坐幾年
係咪佢幫人坐？

二百萬人出嚟行
有1/4人捐錢都係一人一千幾百既付出
換嚟一半手足唔使坐
咁都唔值得？！

佢有錢鐘意點用係佢嘅事，你有錢想俾612都係你嘅事。我一樣會話佢無用，想獨立/民主化唔係靠律師，而係靠革命，和平少少可以靠李登輝。

當左膠反對，就知道說對了

唔係佢坐 一定口響 手足唔係condom 結果原來佢條中二病先係當人condom嗰個

一向全世界都係左膠 唯鄭立例外

五毛認證鄭立

差好遠wo
當年美麗島事件台灣社會已經比國民黨戒嚴搞到支離破碎，民間同依家支那上面一樣，根本毫無組織能力反抗政權
依家香港處境已經好過人地幾十倍，人地果陣打官司要攞條命去搏嫁，邊有得你班19大狀比左折頭手足就當自己係義務律師咁舒服

冇point唔識駁就收撚皮啦
根本一條唔識法律既文科佬自以為看透世事係度鳩噏

佢係話唔要律師wor 何況人哋咁惡劣都要 點解香港就唔洗

佢degree 讀EE

香港理工大學電子計算學系學士
香港中文大學比較史與公眾史學碩士

讀咗個taught master就以為自己看透世事

Ok

所以我一路都唔明點解呢條中二病咁多信徒⋯ 可能我真係IQ太低

會革命嘅人原來要識法律先去革命？

咪住
律師世代班律師有冇收錢先

討論件事突然攻擊人哋學歷

冇人話唔好革命wor 你做乜

左膠夠認證鄭立
咁信邊個好？

只係想研究下點解思維可以咁跳脫

其實被人告邊有得唔理？鄭立同白兵都係一樣

唔使搬龍門
依家係講點先對手足最好

你唔撚識法律
根本冇能力判斷啲錢用嚟打官司定安家最合理
現實上一定係case by case睇

鄭立之流一刀切話全部唔撚打
根本係連新聞都追唔貼既戇撚柒鳩

咁既垃圾都信既柒碌
例如你
更係垃圾都不如

Btw佢上次區選 我仲記得佢叫人唔洗去投 一定輸硬 到時陣endorse 暴政

係好中二病
有幾千萬可以立到國李嘉誠一早買起左成個香港啦

算死草D咁諗俾幾多錢先夠
拉人幾乎冇成本
就算法院放你人佢拉多幾個你捐幾多先
仲要前題係法院真係公正咁審先有機會放人
你飯民班大狀又唔見收得幾順咁燒幾多錢都唔夠啦

梗係唔同
美麗島事件時期，台灣社會惡劣到要靠律師維權
香港依家民間組織能力重未崩潰，根本就唔應該將資源放落去打官司度
你當香港民間係一個黑社會堂口，你會唔會係咁叫班𡃁籌旗幫個比狗捉左既頭馬打官司咁on9呀，咁做同塘水滾塘魚有咩分別
你係都籌旗開多幾檔黃賭毒賺街外人錢啦，賺到錢先再
打官司一d都唔on9，籌自己友旗打官司先on9
素人籌旗幫手足打官司都唔算太on9，一班係政壇生存左幾十年都重係叫人籌旗打官司先係最on9

False dilemma黎。

大家都知最直接（甚至唯一）方法係奪權（和平或非和平形式），但奪權唔係一時三刻既事。

有時有啲義務律師唔係唔知法治而死，佢地只不過係希望喺奪權呢個漫長過程入面，減少啲人需要受既痛苦。好簡單咁講，坐少一年就係一年。

當然你會發現條數未必咁著數，呢個係事實。問題係，香港人呢一刻真係有覺悟搞場巴士底監獄去奪權嗎？係咪律師帶頭推翻，全部香港人就會跟機？唔係既話，嗰問題係邊度？

咁由佢哋坐十年八載一定好啦 之後用嗰幾千萬去買槍武裝革命？

仲有一個問題係 香港人對嘅唔係港府 而係14億蝗共⋯ 難度又上升好多⋯

你就真係戇撚鳩啦
啲官司會等你投資有成發埋達先開庭？

屌你老母成班冇社會經驗既中二病人扮智者

成班信徒hang哂機 不斷spin 打官司一定唔可以同革命共存咁 呢個根本就係false dilemma 而鄭立成日陷入呢種false dilemma 而不自知 甚至沾沾自喜 以為眾人皆醉佢獨醒

你自己上去個網數吓人均幾多錢囉

法律援助25xx人
使咗5-6千萬
人均三皮野

屌唔係問題
不過印象流鳩噏就好撚柒囉

所以我覺得今日既果係泛民既無能所致
我覺得鄭立觀點冇錯，只係unrealistic
點解要籌旗？咪就係過去30年呢班政壇廢物乜都冇做過囉

我都只係屌佢啲建議unrealistic

觀點上 我可以理解亦同意

佢有種想模仿陳雲式9up既feel
但用詞又唔夠精警 到位 好撚尷尬咁

你講得岩呀
點解泛民過去30年完全冇政治觸覺，乜都冇準備過

多謝你講俾我聽個數幾唔細喎
咪慢慢燒囉慢慢捐囉
講黎講句一個問題
就算你要串佢話咩應該駛去其他地方係廢話
你覺得咁係可持續落去香港人真係有錢咁慢慢自便

雲伯衰極都lecturer 佢只係前中學教師⋯

但其實將泛民同法律界人士劃上等號係有啲唔公道既事，雖然佢地係有部分重疊既地方

我唔會話鄭立既說話完全冇道理，但講真，而家成個香港根本唔喺革命階段，咁呢個係共業黎。

之前有條友鄭立講咩都po上黎
好懷疑係佢本人
無料到又想搞造神既廢青香港政治真係好多呢d人

泛民有一千萬個錯
都同應否捐錢俾手足打官司無關

學鄭立啲撚屌講
手足冇錢打官司全部認罪
入罪率就由49%跳去100%
我唔知慳咗幾千萬做乜野係比救哩班手足唔使坐更有價值

民主之父？
吔屎啦屌你老母

喂大佬 革命呢d野話搞就搞咩
鄭立得閒鳩up 派人上黎推post 不如正正經經落手搞啦
之前個kk sir話咩買軍火買左4-5年又唔知去左邊

Agger

可能個革命係講緊民國無雙

我當得廿萬人持續捐錢
籌一億都係人均500
仲係講緊攤開一年嚟籌

我又真係好想問點撚樣會唔夠

咁又唔好咁笑人
可能人地未來做左大總統send我地入集中營

台灣民主化真係唔係靠李登輝，係蔣經國決定落嘅路線，解嚴都係蔣經國年代嘅事

其實可以選擇自辯
我都唔知點解要搵律師？
律師只係識得法律條文和比普通人知多點案例
所以有時律師理念好歪曲，勸被告認罪是其一
律師話：你認咗佢可以判輕啲....但被告自知冇襲警
咁即係間接助長黑警氣焰，郁啲就屈市民襲警和阻差辦公

係連燈9up你就叻 真係比人拉左肯定少一年得一年
你咪試下自辯囉 好小分別 可能比人判多五年姐

吖你當人交年費一定會俾咁架喎
你係咪覺得經濟環境差左一定仲會有咁多人捐錢
你覺得D人熱情唔會淡會一直KEE住當交月費咁捐
你覺得佢資金一定安全唔會又黎俾人凍結個D到時又要撚過多D架喎
你鐘意喇
唔好到時俾我又見到佢告急要錢要得越來越密就好喇

岩
咁你比人拉左記得搵鄭立 唔好搵律師 更加唔好搵黃絲眾籌
法律係鴉片 唔好吸毒呀

睇你點睇囉
如果作為泛民支持者，我覺得係唔應該捐錢，根本就應該泛民自己出
屌你老母班大狀過去20年一邊就順風順水搵真銀，另一邊就claim自己係反對派領袖
依家下面班𡃁要打官司你同我講話收佢平啲當幫左手，依家果班係手足定水魚呀陷家剷

相反，如果你作為一個泛民以外既反共派，你捐唔捐錢比手足打官司都好，我都唔會批評

而捐錢打官司對香港民主化有冇幫助，我覺得係冇

你都係駁唔到咁搞法你條水係頂唔到落去架喎
上面條友都話樂觀D廿萬人每年俾五舊水就搞掂你直情一黎就咩有事唔好揾人算
講經咩

有打甩嘅機會就打無機會就認罪求情

一來上面講咗
哩班律師並不等同民主黨/公民黨

收友情價都唔叫幫
係咪要做義工先得？

泛民絕對唔會有過億
係咪泛民唔出你就由前線個個坐幾碌

War Is Peace

依家咪認同你囉
只係有一個問題 你自己比人拉既時候 係搵律師幫你定搵鄭立幫你??

收聲啦！ 巴渣到，連登無言論自由全賴有你

我係指出絕對係可以負擔範圍

資金安全哩家冇人可以保證
你要計埋哩啲不如以後唔去出街抗爭啦

又有一條粉皮駁唔到發爛渣

咁應唔應該捐同現實會唔會捐又係2個問題wo

我聽完吳靄儀鳩UP完我就肯定冇你諗到咁樂觀喇
可能閣下已經班到廿萬人每人俾左五舊水啦或者你自己都有一千幾百萬捐啦

講得啱，永遠靠少數人出去搏，幫佢地打官司就當做左野，長久以嚟只會一直消磨抗爭意志

鄭立就係討論應唔應該既問題
答案就係佢戇撚鳩

至於有冇人捐同有冇人繼續抗爭一樣
手足已經被年立咗告緊
如果少年捐咪叫多啲人捐
少人抗爭咪叫多啲人參加

你覺得哩個係選擇問題已經係戇撚鳩

問題係 承認法治而死並唔等於唔去辯護乜都唔做
而係要承認自己做嘅只係可以減少損失
並非呃人可以喺法律制度入邊賺到啲咩

應該效益最大化
一咬到就自殺式炸彈襲擊
乜費都慳返

希望鄭立可以以身作則

啱既野就去做
而唔係驚冇人支持就唔做

如果所謂二百萬人抗爭但10%人捐五百都做唔到
咁可以專心移民啦

手足就已經俾人告緊
我睇唔到有唔幫佢哋籌錢打官司既選擇

我都對乜撚第二大狀方案有保留

揾律師=認同法治未死既話

咁仲留係香港係咪即係認同國安法， endorse 支共?

交稅係咪endorse/支持香港政府？

出去搏完連打官司錢都冇人幫手俾
前線手足肯定好撚有抗爭意志啦

不如鄭立自己坐番10年8年再出黎同大家講法律無用

我都希望佢會做下身教 春風化雨 教化世人一下

我同你講咁做做唔掂條數架咋喎
你要覺得有咁多人肯定會一如既往不離不棄繼續支持
家陣講到好似有信念就變到錢咁飛行號咩依家
你咪睇下有冇咁多人好似你咁覺得
同埋會KEEP住呢個諗法三五七年講緊分分鐘
都唔知話你浪漫定樂觀好

而家都冇人比啦
612儲左三十球 拎一半出嚟train律師

今次實有人比
但再咁玩法熱情遲早會退架咋

支持阿立
係fb鳩up無咩說服力

支持立dee

打官司就係燒錢，
就算你自己個大狀肯做義工
唔好彩打輸左有時仲要賠堂費

如果唔整間公司整個基金
唔錢滾錢
香港人捐幾多都唔夠

真正嘅最理想化嘅黃色經濟圈
應該係crowd funding籌完錢
用筆錢去投資黃圈嘅企業
你用大筆資金炒起蘋果點都有賺架
或者入股啲有實力嘅黃店喇
依家會表下態已算係黃店
無obligation去捐出收益
等基金透過唔同方法投資黃店賺返黎嘅錢
用黎持續咁幫手足打官司、食沙律

每人捐啲，投資又賺啲
滾大個pool佢先有得同港共鬥
無錢=係香港無影響力=法律面前窮人含撚
所以點解初初港共咁驚黃圈就係咁解
我哋要真係拓展哩個圈做一個新經濟體系
黃色金融圈

而家係你以自己既政治正確黎勒索需要為自己辯護既手足，弱智

雖已冇言論自由，但你還有自瀆的自由繼瀆加油!

調番轉講,可唔可以永遠都唔去下一步都得
如果你既答案係yes,咁鄭立講既嘢就係垃圾
鄭立係假定咗一定要去下一步,愈遲行,傷亡愈大

正路唔會100%趕絕你,
一啖砂糖九啖屎先引到你繼續玩落去
等你有希望

攬炒就係要整斷香港最大經濟支柱：金融
咪玩啦，過多5年，香港金融仲有得玩咩
美國要打中國，首先要打殘香港
仲有黃色經濟圈唔包你搵到食
只係艱難時期會多啲啲保障

即係有得打既都叫佢地認罪？

簡單d講啦：

完左啦

法律即使係鴉片都好
我地已經無晒所有選擇
輸左啦
將錢用係其他地方？
有其他方法咩？
有 推翻呢個系統lor
買軍火吖？
組織游擊隊吖？
無用㗎
連軍警都無死人
軍咩火遊咩擊啫
更何況有解放軍
輸硬㗎嘛
咩跳出框架啫
犯法嘢大眾唔會做㗎啦
依家至少聽日仲有得返工出糧交租
組個工會都唔爹唔吊
成咩氣候吖？
總之就係無其他選擇
總之就係唔可以有其他選擇！
唔得！
只可以有打官司一個選擇！
睇下睇下
仲有4、5成機會打得到吖
咩上庭前私刑
打到人眼盲耳聾腦震盪全身骨折要坐輪椅連庭都上唔到
個官一句「我知黎做咩？」打發走
都只有打官司一途
因為我地無選擇
鄭國漢撞斷女仔對腳終身殘廢
以為好醒咁用私人檢控
結果俾律政司介入撤控
仲有50萬安家費
咁又點？
都只有打官司一途
因為我地無選擇
陳彥霖游泳健將變成全裸浮屍
冤魂永遠浮沉係海底
咁又點？
都只有打官司一途
因為我地無選擇
唔係喎 陳彥霖有官司可以打咩？
無
但咁又點？
無㗎啦
無其他嘢可以做㗎啦
有得打就打lor
無得打都無辦法㗎啦
因為我地無選擇
唔打官司就無其他嘢可以做㗎啦

點解我地無選擇？
因為輸左
承認啦
認輸啦
無其他選擇
唔可以有其他選擇
只有打官司輸少當贏一個選擇

趁仲有個空間俾d心機搵錢啦
聽日準時返工準時OT
得閒睇下時事新聞拋低一句好嬲好嬲
然後捐錢俾乜9物9基金呢d唔可能改變到現狀嘅組織同人去打下官司
見到一兩個走得甩就安慰下自己
好似大陸d正能量咁打下飛機

到時候共產黨殺到黎你面前踩住你個頭要你含撚
大丈夫能屈能伸
唔好逞強
因為你已經唔能夠有任何選擇

成日幻想啲錢唔捐比612就可以買軍火
而事實上你買軍火既唔可能可以好似612咁咁公開叫人籌旗，根本啲人唔捐錢比612，都到唔到「下一步」到

程序公義 理性審判都無哂既時候仲玩法律做乜，法緩有就有 無就自辯，當場斷正就要多幾封求情信、612唔再做防守基金 咩光環棄子根本就唔存在 抗爭革命從來唔係包贏。

無錯

佢果種講法等於上場嘅士兵只要一受傷就等佢自生自滅無分別

係吖 打官司啦

買軍火未

信香港法治 即係話中國法庭信得過

最仆街嘅係有人口講就本土，實質喺中國有生意，仲學人做本土 KOL 任何人做任何事都無用，都要屌一餐。

奇就奇在咁嘅人都有人吹奏。

係支國維權分子比人捉都要搵律師睇住，
唔通無用就由得佢？

買咩軍火？
你打得過警察？
你打得過解放軍？
收皮啦on9
打官司啦

係吖香港同大陸一9樣
已經無其他嘢可以做㗎啦
所有資源得返打官司一個用途咋
打官司啦

香港有人想建軍o既
只不過係咪要有人寫返 d 軍事論述
呢方面香港似乎嚴重不足
只有講建軍但未有確實o既台階可以行上去

應該學你做港豬再幫共產黨出聲

仲入股黃店喎

發晦氣

所以就唔好問點解冇軍火，點解冇人岀

係 就算全民意志武裝到牙齒裡都肯定打唔過警察武警解放軍
打官司啦

士兵？士兵有糧岀，有武器
你係咪搞錯左啲嘢？

笑死

呢條友講啲嘢咁垃圾都有人吹捧，講埋曬d啊媽係女人嘅事，但又唔考慮下可唔可行。

就好似200萬人齊罷工、勇武、唔交稅係有用，但現實係唔會有咁多人去做。呢條友比人捉咗咪又係秒速搵律師，得個吹字

有錢捐612果啲人買軍火未？

發咩晦氣？
你覺得打得贏咩？
駁我吖
你覺得會有人開始策劃佈局
諗橋同發展地下勢力咩？
會有人暗地裡培訓人才發展勢力咩？
就算有你覺得可唔可以係一個值得一搏個選擇？
我就覺得唔係啦
打官司啦

係lor 打官司啦

唔係你係監獄入面畀人遭質
lan線纏身

中二病

我未話買軍火既人根本唔會建立到好似612咁比人捐錢既途徑

成日係到串人捐錢比612唔捐錢比軍火係做乜9

係lor 無其他辦法㗎啦
打官司啦

鄭立有紅色背景

捐咩軍火
就算咁多人死傷
咁多不公義發生
我聽日都要返工唔要打仗
都係打官司算啦

收皮啦你
係屋企上連登發霉氣肯定最有用啦

原本要有合法途徑先肯做?

咁你又問人買軍火未？
你條命矜貴啲，人地要做犯法嘢搵命搏
你係後面合法捐律師費叫人唔好怪你？

咁就唔好怪冇人岀啦，等到邊日勇武反政府係合法又有糧出果日咪有人岀囉，fair？

發晦氣有咩用？
幫到監獄入面受緊苦嘅手足咩？
梗係打官司有用啦
唯有打官司最有用
只有打官司有用
我鼓吹d人打官司你就話我發晦氣
你無話係你發9我脾氣？

繼讀書無用論
共產黨又一力作 - 法律就是鴉片

你隻pr肯開捐612 post未

係吖 法律係萬靈丹
打官司啦

請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

即係後生版陳雲

佢革命撚嚟
一係全部坐十年 一係劫獄

請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

有時間留言無時間開post咁搞笑

你問吓幾多俾人周到嗰啲手足同家屬肯先啦
仲要好多都係誇大黎告

唔打官司
即刻認罪
都係離地離到上太空嘅講法

收皮啦分化撚

條友發霉氣我未串返佢囉
唔通買軍火會周圍同人講咩

大把淺黃係淨係會做合法野架啦，出黎遊行都淨係出有不反既。第一日知？咁佢地願意捐錢比個個法機構都要屌？即係佢地做好咩都唔好捐
就算佢地肯捐，你不如分享下佢地可以點捐

你係未都提倡有200萬人衝就贏咗

要發霉氣好簡單架咋，我都識
「班手足比人拘捕還押緊，你地淨係話法律已死當人係condom，咁唔好怪人唔出啦」

求情？ 三權合作之下有咩用？ 唯一方法係打贏仗班人自然無罪釋放

係lor 劫咩獄
梗係打官司啦
可能唔使坐10年呢？
我地得返一個選擇就係打官司啦
唔通同佢革命咩
打官司啦

比例問題
遇著紅官可以點?

係lor 我地只係得返打官司一個途徑
唔打官司就乜嘢都無得做㗎啦
唔打官司就乜嘢都唔會做㗎啦
所以乖乖地盡全力bump錢打官司輸少當贏啦

有人長年刻意迴避訪問，但多年前有訪問（同埋台灣 ptt 有 posts）仲係透露咗出嚟

好煩你條友同鄭立完全冇分別，一味講啲理想化嘅事情，咁現實就係唔可行，冇咁多人願意犧牲，請收起你嘅心理唔平衡，接受現實
唔好以為講下反話發悔氣就=eq高先得㗎

係lor
d人嗌唔醒 就永遠嗌唔醒㗎啦
啟蒙都唔會有寸進㗎啦
就發霉氣
唔係
係煤氣
都唔係
係晦氣

其實柒夠未jer?
幫手足唔係有用，
但最少知道有人知佢為香港附出左人生係有人知。

成個弱智咁

無問題 只可以打官司

俾人捉到
我都想知唔打官司仲有咩可以做黎減輕佢後果
指教下
定捉左就捉左
冇法啦
幫幫手自己頂左佢

中國以乜嘢治國話

小心又比鄭立打手批鬥啊

上面咪有人提左囉
不過犯法野你哋啲黃絲唔做，明嘅

係lor咁理想化
好不切實際
好唔現實
真係好唔現實
一d嘗試嘅價值都無
d人唔願意犧牲就永遠都唔願意犧牲㗎啦
你啱
係d人心理唔平衡咋嘛
係所有人唔肯接受現實
係所有人唔肯接受認輸嘅事實
打官司啦
呢個係我地所有人唯一嘅選擇
我無講反話
更加無發侮氣
吖唔係
悔氣
吖都唔係
係晦氣

係lor 至少大家都唔知佢地為大家付出左人生
要咁先係唯一辦法俾人知
唔肯承認打官司係唯一可以做嘅事嘅人簡直係弱智

無 打官司啦

cl左線

打錯字個我膠
但你真係好小學雞

我支持同鼓吹打官司啫
做乜話我癡線？
乜你覺得打官司癡線咩？
乜你唔認為打官司係唯一可以做嘅嘢咩？

入去坐監都係endorse緊個千瘡百孔嘅司法系統
佢可以上網講野係因為電訊商同政府攞牌,佢上網都係endorse緊個千瘡百孔嘅司法系統

唔好咁幼稚將人地嘅說話推向極端令自己正確，事實係可以嘗試，但你地班撚樣除咗屌人唔做乜做物之外，有冇提岀過一個具體而又可行嘅方案先得㗎

我都冇講過話人嘅犧牲程度係永遠同一水平，同一道理，你一味屌港人唔願犧牲係冇用，甚至有反效果，你要講就講how，要點樣做，如何做，有文有路先說服到人。你宜家就咁撻個主題岀嚟:只要全部人犧牲多d去盡d就有用，係冇意義......

我主張打官司就話我小學雞？
咁你想點？
你有無除左打官司之外嘅提議？
無？
咁你咪連小學雞都不如？
一齊支持打官司

點可以唔打官司？
咁你有無一個具體可行嘅方案？
how？
點樣做？如何做？
無
通通都無
會唔會嘗試向呢個方向諗？
唔得
唔可以
所以只可以打官司
所以 咩都唔好諗
打官司啦

其實最簡單 另外開個基金出黎 專係for 安家費甚至軍火咪得

我係支持劫獄架
拎律師費買軍火
不過有冇practical少少既建議啊
你知啦我地食開鴉片個人蠢d架嗎
例如邊到買軍火buyer
點樣運入香港
招募反抗軍啊
槍械訓練啊爆破訓練啊
劫獄既行動練習啊
劫獄救出手足後既逃生路線啊
（唔知坐黨鐵走定係揸車塞紅綠燈呢）
救出黎既手足既藏身地點同飲食啊
Anyway,
建國後既香港仲食唔食鴉片好呢

其實我都係鼓吹同主張打官司啫
有咩問題？
乜依家打官司唔好咩？

唔得 只可以打官司
d錢只可以用黎打官司
因為你唔係入面坐緊
你對唔住d手足
打官司啦

Agree
所以我都等緊勇武抗爭合法又有糧岀先打算岀手

笑死，回應唔到就發牌氣
又係到極端化其他人嘅回應，根本冇人話唔可以嘗試諗，而且係大部分人都有嘗試諗，只係現階段諗完，係幫手足做好司法程序更好而已，直至有人諗到一個可行方法。

係lor
都無practical嘅plan
都係打官司算啦

可以請律師做辯護都唔要？

咪on9啦
犯法野啲黃絲唔做咖

X X 就是鴉片，香港人長期吸毒。
X X : 自由、宗教、政治、環保、穩定.....

事實係普遍連登仔都睇唔明鄭立

連鄭立，作者呢啲都比連登仔屈係熱狗page就知道連登仔既程度係咩位置

官府官官相衛

唔好啦
不如依家開始讀law
去space由cert開始讀
讀到pcll去打官司啦
依家可能有基金可以幫助培育你添

鄭立 可以自己 整個衆籌出來
如果講到咁有 point， 又咁有效
why not ?

念力劫獄

係lor都唔明d人發咩脾氣
我全力主張打官司就話我發霉悔氣

你都可以

係lor
只有打官司實際d

我地唔要鴉片
建國後拒絕食鴉片

做咩話法律係鴉片？
你跟鄭立講野就係熱狗就係共產黨！

佢坐係度涼冷氣笑黃絲唔識武裝起義

入黎hater post睇下有幾多蠢人講鳩野

鄭立的思維是boardgame式思維

如果立刻認罪加比安家費成本效益最大
鄭立一定會支持

佢係重視效益多過所謂公義

咪就係
我先無咁蠢武裝起義
別人的兒子死不完
死道友不死貧道
最多我捐下錢俾官司基金打官司啦

比安家費好過比律師費

安家費基金其實大條道理可以查你洗黑錢
因爲香港法律係政府搬龍門的

如果唔係
舊時黑社會一早公開地搞基金啦

罷工咁小事都唔可行
長期籌錢咁大筆錢就可行

唔可以
你舊錢一定要捐俾官司基金
一定要打官司
你唔見d手足係監獄入面好凍好淒涼㗎咩？
你仲有無d人性㗎
總之就一定要打官司

法律就是鴉片
建國後香港人不需要鴉片

唉，唔可行係因為唔會咁多人做，呢個係現實，搞過咁多次罷工邊次係真罷，工會都冇，係好難，要一步步嚟，你地要一步登天，點同你地講
咁現階段就係做唔到。

所以咪叫鄭立去搞
講到咁厲害，佢點解唔去試
又咁多死忠

等到豐澤有槍賣果日我就武裝起義咖啦
唔係點呀？都冇合法渠道

啱

鄭立係叻既
係台灣指點江山運運籌帷幄
遙距建國
軍師係唔同d既

見到咁多蠢人附和販毛
我就安心啦
香港人真係無撚得救
表面上你班蠢人係屌緊鄭立涼薄 冷氣軍師
實際上你係屌緊嗰啲俾人拉左嘅勇武
口講要支持 實際上就反對
成日話自己覺醒
到頭來又係問人攞社運cv
痴撚線

究竟鄭立現時人在香港定台灣

無法律嘅香港諗下都

建國後拒絕吸毒
以後邊個拳頭大邊個話事

係lor
就算鄭國漢到依家都消遙法外仲有50萬安家費
受害者終身致殘
沙嶺公墓d冤魂死不瞑目
陳彥霖冤魂繼續沉冤大海
周梓樂冤魂繼續係停車場游弋
仲在生嘅人俾人擺上砧板任砌
咁又點吖
都無其他嘢可以做
咪繼續打官司lor
繼續捐錢啦快d

諗諗下其實共產黨都係拒絕吸毒既一份子黎

不如試下用論點駁下，唔好就咁一句以為好型？
我夠識「連登仔係睇埋鄭立啲垃圾」
我

點會無L得救？
我地仲可以打官司
仲可以捐錢俾基金培育下一代法律人才
打官司

其實BLM都係拒絕吸毒姐
唔想食美國鴉片
BLMBLM

BNO VISA 去英國既手足應該要拒絕吸食英國鴉片

上年已經咁講 香港應該整個Colosseum
唔洗講道理 贏果個有權殺人放火強姦

係lor
共產黨扭曲法律
唔跟隨呢個俾共產黨扭曲嘅法律體系下打官司咪同共產黨一樣
唔承認扭曲左嘅法治系統咪同共產黨一樣
所以無論點都好一定要打官司

首先要更多人明白軍事論述有幾重要
然之後軍事論述先會越黎越多人睇
同埋會越黎越多人寫
香港之前有一堆政治論述, 先可以去到而家呢個地步
軍事係 0, 一定需要進步

唔得 畫面唔夠靚

鄭立理想之鄉諗起都扯扯地
到時手持ak就有女屌

「唔可行係因為唔會咁多人做」

嗯
慢慢都會變成唔會咁多人做捐錢呢件事
到時都變得唔可行喇
咁點算
罷工咁少事要當登天嘅難度
返屋企瞓覺好過
等香港人入集中營之前醒得切再講
唔好日日扮想贏
好嘔心好厭惡

鄭垃同lakoo一直合作出game
lakoo金主係騰訊

仲有呢件野反修例前就去左台灣滲透
最無資格講香港

我鄭神 神聖不可侵犯架

個個學鄭笠乜官司都無上身就走佬去台灣兼收騰信錢好未？

拎有限資源黎請律師

而家好明顯係你班撚樣道德勒索要面對官司嘅手足

係囉應該拎黎買軍火啦
到時睇下出公海交收定係陸路順豐啊嗎
成班死蠢

典型嘅冷氣軍師。希望見到最激烈嘅抗爭，但自己一定唔會落塲。

點「跳去最後一步」？直接認罪，慳律師費？定「無裝起義」？

Pin this 啦
坐嗰個又唔係佢
根本所有幫到手足嘅嘢
而又有能力做到嘅就應該做

上網打句精彩 好似好有道理 看破世事嘅post 好容易
因為對kol嚟講 係零成本
身為有質素嘅讀者 唔可以盲目搬字過紙 要思考 多方採納唔同意見

而對於呢個言論 defend不應在自己身上嘅罪名 支持同路人洗脫罪名係義務

我成日覺得佢寫野可以再多啲學術味會容易入口啲
明明屌香港行形式正義行唔通，因為正義源於所有野都可以償還，以今日香港法律於償還唔到比香港人，但係佢就似汁啲細雞野，咩律師cap 水。
明明講高層次野但係又比人感覺熱狗式，狗吠
做咩姐

拉

到時慳咗筆錢就可以搞武裝革命（鄭立同班信徒負責上Facebook指揮）

到時有有lakoo資金資助

咁不近人情同唔現實嘅嘢應該係好反社會嘅毒撚先講得出，所以話毒撚真係好可怕，加埋一班毒撚信徒追捧係更可怕。

軍事論述撚有市塲。

原來已經被統戰

一講到錢就張牙舞爪

冇
我之前想翻譯NATO文件結果都放棄咗

佢一早已表明唔介入抗爭
出文為賺錢 愈來愈似熱血青城

鄭立班信徒好鍾意包裝佢啲離地理論做「現實」，屌人唔做但佢哋自己都唔會做你估佢哋有幾多個真係有上法庭唔搵律師唔認罪嘅勇氣

CLS

你傻架？ 佢屌緊班仲支持緊法律, 好似omdb 個種人喎, 唔係講緊已經中左箭個班喎

如果咁易自辯啲大律師應該全部乞緊食

佢叫人直接skip wor

Hi 巴打
屌
我屌鳩班on9 乜法律都唔識但又要鳩up
比人當PR五毛
開po狙擊 cls

叫鄭立自己示範一次先啦 我自問才疏學淺 左膠港豬 想學野

支持法律=/=OMDB

唔支持法律即係可以無限制私了，恐怖襲擊，暗殺都ok，做到IRA水平香港有冇1000人？
（雖然有用但太少人接受到）

佢草都著埋啦

直接講下一步係咩
同埋佢都要身先士卒先得
我估好多人都知道呢點
宜家既辨法只係冇辨法中既辨法
講我都識講 但下一步係咩 點行先得?
如果佢都冇諗到 就唔理宜家呢班人既
咁佢都可以收一收皮先

咁我燒撚哂佢都唔益你地班律師啦

屌 衰過冷氣軍軍 原來係 海外遙距冷氣軍師

612就黎冇錢啦

#186 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Link here
駁佢=五毛pr

跟住佢成日癲狗沖出嚟咬我
而家仲開埋po

Pish

你知唔知有律師接case
612冇批足錢都自己免費同手足打？

佢就係啲傻鳩以為社運case好好搵

免費就最好啦

人地每出十年青春 無理由班律師堂堂賺十萬 又賺燒環right?

係就唔洗煩唔夠6c 啦

律師本人唔食 行政cost 佢下屬人工 都好甘

我都比恆屍條柒頭話係大律師公會PR

條友真心怪怪地

咁你咪搵律師囉！
如果你係林過雲或屯門色魔，咁當然要搵律師啦！
我即係話普通案件，自己又有證據證明冇做過，怕乜自辯？
舉例：有個醫生前妻，在一個波場撞見前夫和狐狸精(新老婆)
前妻當時火遮眼，將手中拿著的飲料 向著狐狸精兜口兜面潑過去
狐狸精在眾目睽睽之下落唔到台，於是就大叫報警拉人.....
案件上到法庭，前妻選擇自辯：佢搶咗我老公，我敬佢一杯 好合理！
法官話：你哋返屋企嘈，case dismissed

你咪試下
盤問比控方大律師chok幾下已經入到你

控方玩程序 你已經可以收檔 e.g. 例如不斷引導你招認

呀叔 香討可能啱你多啲

個班人好惡，只要唔同意佢哋，就會係PR公司

佢以為係中學debate 咁

係
佢講野有自己一套pattern
1. 間唔中有少少錯別字
2. 好鍾意用唔同色標示
3. 成日無啦啦會間某啲字
4. 佢講嘅嘢唔係全部都係錯，但係根據局部嘅事實黎無限推論某啲事
5. 只要批評質疑佢，就會係pr5毛

係以為Facebook同人嘈交

可能佢想學丁蟹呢

再講 你呢單都未必會case dismissed
罪名不成立只會在以下條件會發生
- 表證不成立 (no case to answer)
認咗有撥野飲已經足夠prima facie evidence
- 罪名不成立
要視乎告你咩罪，因為你承認自己撥過野飲已經足夠達致毫無合理疑點

同埋 撥咗就唔係有證據證明自己冇做過

所以你叫手足去自辯 害死佢呀

同埋佢好鍾意狙擊D100 公民黨 同 大律師公會

冷氣軍師幻想片段

有冇鄭垃打手答下我
1. 建國後既香港係咪要廢除所有法律
2. 與美歐英日韓等等既吸毒國家割席

中國法庭會唔會政治案件定罪率連一半都冇

邊個官屈9手足，over 法律deadbody

鄭垃打手識得念力劫獄
冇事既

人地同鄭垃一樣軍師黎架

佢9up 程度仲誇張過老衲

咩都唔好做嘆冷氣等對家慢慢贏，最緊要鄭立冇輸到

呢啲柒頭咪係落到場比手足屌嗰啲策略撚

黑人憎程度拍得住david

繼續同tencent 合作

法律可以彰顯公義?你腦裝屎架

美國做指揮官有實戰經驗既唔及我地鄭垃遙距建國咁有實力
唔知順豐送ak會唔會送到上門既呢

我無覺得法律可以彰顯公義咼

多謝10cent資助鄭垃遙距建國

點解鄭立係重視效益多過公義?

咁可能我理解能力低啦，我個人就橫睇掂睇都只係睇得出佢叫人唔洗再花時間幫被捕人士請律師辯護

佢有個專欄介紹boardgame

純學新遊戲唔錯

字裡行間唔難見到有呢種思想

策略撚

佢點樣重視效益多過公義?既然法律彰顯吾倒公義又0效益，正常人都吾理法律啦，你係重視公義嘅人都吾會用錢打官司啦

有睇佢講嘅話都知佢屌嘅係兩種人, 一種係利用蠢人嘅人, 另一種係甘心比人利用嘅蠢人

1) 你揸住權走去同人講法律係冇權嘅人最大擋箭牌
2) 你冇權但又走去信 1 嘅人講野, 走去叫其他人信 1

唔該你唔好滑坡到話無限制私了呢種藍屍口吻

乜撚野法律就是鴉片
比鬼佬睇到實嚇撚死佢地
青山派

香港係，洗最多錢落最無用嘅到

吓 家吓法律就是鴉片wo
講到係吸毒咁
既然咁反對吸毒咁建國後唔通又吸毒啊？

鄭垃話法律就是鴉片啊嗎
咁美國英國德國日本韓國呢d國家全部都係鴉片國家黎架啦

香港人對法律嘅依賴就係食緊鴉片

你都on撚柒鳩既
美德英澳日韓全部都係「依賴」法律架啦
你唔想「依賴」法律咪去非洲囉
個到邊個火力大就邊個話事架嗎

其實當鄭垃係名家咁樣，喺度研究佢啲文本係咩玩法
If only 個班人可以用呢啲心態去研究一啲學術經典

我無話佢無做過，唔好又係度捉字虱
法官見佢俾人夾硬搶咗個老公
所謂『法律不外乎人情』咁咪叫佢返屋企囉！
單嘢係真人真事，佢老公係醫生，狐狸精係病人+人妻

佢最近變晒啦
不過條友一向都冇立場冇骨氣㗎啦

呢啲只會係求情理由最多判輕啲，又或者個官會叫你同控方傾bind over
絕對唔會叫你返屋企嘈

所以佢地會犯法黎表達對法律嘅不滿而且覺得無問題

我等緊鄭垃係香港境外拎住keyboard指揮香港反抗軍架

咁幾時去叫美國人拒絕吸毒啊

blm做緊

鄭垃Day One就想手足做IRA香港變北愛
但佢唔知PIRA人比人拉咗一樣打官師
不過冇所謂佢住台灣食花生
孫大炮再世

係咪要手足上庭同法官講，法律係鴉片，唔好審啦，放人啦。

正確嚟講 法律以前係有用
不過有d人轉唔切仍然留喺舒適區

吾係囉，打到高院洗百幾萬仲要大幾率輸，不如比錢手足好過

有野你就講啦，柒頭
都話左鄭立同佢d fans都係成個中二病傻閪，講野係鍾意懶智者式反問但又冇point
你係個post同一條問題周圍問人六七次係咪講得自己好撚型啊柒頭

由細到大俾人打俾人排嘅心理變態反社會肥仔

每個人嘅下一步都係吾同，你可以做到咩得你一個知

係台灣號召大家搞Bloody Friday
Gear自己買風險自己咩
比人捉左唔好打官司直接放棄
最好整個Suicide vest自爆
最緊要畫面夠靚
如果唔夠靚冇得係facebook出post就浪費哂

唔係啊 佢地會念力劫獄救返手足出黎再抗爭架

Bloody Friday？工聯會仲早過佢啦
但香港好似唔係1967年「回歸」？

鄭立 今日有編文寫得幾好
講香港人 由細到大 就習慣係體制下生活

細過有事就搵老師
大過左就搵警察

老師 警察 就係制度守護者
佢一崩壞 成個制度就收度

香港人就唔識保護自己

佢正常年代寫嘅
近排啲文唔係呀嘛

所以我用”所謂”二字

我都唔信法律

百貨應百客，傻佬都有fans

呢方面我係同你立場一致的

孫大炮自己都落場搞過起義
又在海外籌旗打國際線

今日寫架

拳頭就係正義

法律只不過係拳頭既伸展

香港人無拳頭 駕馭唔到法律 就成日同人講乜野係法律

就好似唔食飯日日同人講理想

就係吸毒 日日ff正義必勝 呢個世界只有勇者勝沒有其他

鄭垃同10cent籌旗比自己撚手足

佢正經既文唔係無
但九成係講爛gag同埋企係高地開地圖炮

佢對香港既恨 應該同健吾不相百仲
身在台灣 當然講咩都得

咁佢肯去前線抗爭 之後認罪坐監未

叫人坐監 自己就係屋企嘆冷氣

唔怪得啲人最睇唔起就係冷氣軍師

5g鄭垃有冇係新北食幻幻

可能當年想讀Law但讀唔到

之後做到文妓 眼紅當年讀Law嘅同學

事實上 法庭都放左好多單

咁係咪以後叫人直接認罪 100%一拉就入算

咁更加無人出來同你癲

係 我都想知慳來做咩

去多兩轉日本 食多兩餐黃店

唔打官司 就會轉向勇武抗爭 呢個係點推論出來？

北韓勇武左未

文化，經濟，流亡手足等等，流亡手足好撚慘，香港文化就死，根本就吾夠錢

真係想知呢條友被人拉咗會點

我冇叫人唔打官司，唔好打稻草人

仲諗住打官司可以解決問題嘅人將會一事無成

解決乜問題
從來你刑事案被告就只有挨打
講到好似有得選擇咁
依家唔係主動將問題擺上法庭透過法律解決

你話班人玩膠報狗玩私人提告報1823就話浪費金錢係司法鴉片啫

手足被告你點撚樣唔打官司?

咁係咩野意思

ust南亞仔只係一個連登冇腦泛粉

坐監就唔慘？

即係點？ 直接認罪去坐？

字面意思

同連登仔鬥，小巫見大巫

【「罪名不成立，當庭釋放」 被告心靈受創 哭得崩潰了】

應該要認罪

即係你支持打官司？

咁即係得鄭立一個ON9係到鳩up啦

鄭立：認左罪 早啲入去坐 咪唔洗喊囉

唔想嘥時間同on9仔講野

咁應該2016年開始唔玩官司
反正用殖民地惡法閒閒地判你三至六年
咁係咪咁而無左勇武?

咪唔好嘥囉on9仔

繼續圍爐打飛機囉

而家連登邊緣化緊唔係無原因

真係會少左勇武架

鄭垃打lol世界賽應該係輸左前期就 grieve到完場 15ff比隊友否決然後不斷哦d隊友 唔好哂時間 之類

鄭立話唔應該打 但你最後話無叫人唔好打

咁你係贊成佢講法 定有保留? 你係咪仲食緊佢口中既毒品?

講唔掂就話人on9，其實只係完全無說服力去convince其他人

同一道理

好多人直接無視唔覆佢

港共換緊紅官，遲D連路過都告得入

律師可以叫你認罪 幫你求情

咁都唔係用好多錢 點解唔用呢個服務？

吾係用好多錢?

本質其實係沒有結果的程序

唔會成功嘅私人檢控
唔公正嘅法庭
冇結果嘅投訴
冇權力的立法會議席

全撚部都係廢

班律師最開心 月月2-30 萬
你地慢慢捐 佢就光環錢財兩收

鄭立呢d 廢鳩出廢文都有打手

咁叻就走去湯杜面前話d 律師無撚用啦

以前鳩抽泛民都叫好笑

今次剩係識呢樣屌個樣屌

但係又要係ptt d 台仔面前扮撚哂軍師

無撚用既垃圾

沈旭暉：先贏功能組別，贏選委，再選黃絲特首，香港就贏

岩牙，識聽一定聽沈旭暉呢啲藍屍建制KOL

訓左冇睇，香港人集齊35+選到黃絲特首未？

佢講先嘅呢句on9係咪特別有說服力？

泛粉不願面對

2016唔玩官司？
當時香港人用選票揀左守護法治嘅楊岳橋喎

係呀 我話鄭立叫人唔好打官司嘅說法係On9有咩問題？

監又唔係佢坐 憑咩野叫人用一生案底去聽佢講？

反而你先奇怪 又撐又唔撐 唔知你想點

頭先On9係講鄭立 而家On9就係講你啦

首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

不嬲都係

無人叫你坐定定等拉等上庭

坐大飛等公安拉？

岩喇，好似鄭立咁匿係個鍵盤後面乜都屌就最有用

永遠都唔會輸

岩牙，聽山埃軍師捉鬼35+，反浪費人力又浪費物力，最緊要有做野

革命唔係講玩
做之前有無諗清楚？！

從來革命都係壓上生命

講到暉暉上左前線咁，咪一樣喺keyboard 後面屌

呢個啊伯咁絕望都唔知依家點

35+騙局害死人

講得好

平事政治論述甚至普通吹水文
慢慢滲少少軍事野咁
行唔行得通?

有咩NATO 文件值得睇？

難聽啲講
曬錢救手足用處好細
將啲錢同精神用落其他地方更有效
吓，咁你話被人捉啲手足點？
咪好似戰場上面死咗啲士兵咁
冇就冇㗎啦
係咪condom係咪好無情？係
但係打仗就係咁㗎啦
要保曬每個人就好似追求戰場0傷亡一樣咁曬氣

我估佢係呢個意思
某程度上係錯唔曬
但係講得呢啲嘢嘅人一定唔會上戰場先

咁魚旦既被告有無玩法律程序?
照你咁講 應該所有人都唔好玩 唔係就無晒勇武?
當中有人決定離開 無人會反對

佢好離地式講到正式抗爭有如打機
有錢咪使錢
有兵傷亡咪退場 甚至係有如消耗品
㩒個制就可以分配資源 無所不能
所以咪講佢咪係冷氣軍師 自己身處安全地方指點天下

照我咁講？我點講？
大部分人用行動支持跟政府玩法律
咪玩法律囉

5毛分化熱狗post建議block+冷處理

點解唔可以兩者並存？答唔答到我

佢現場講野好廢
轉得好慢
我怕現場1on1 佢俾omdb 屌打

例子:

都係個句，佢講既某的野係有道理
但九成以上時間都係fb開地圖炮
猶如全職上fb咁濟

學鄭立咁講一定死得，出去摶完比人當condom，人心一定散晒，仲話革命，革條春就有佢份

兩者係此消彼長嘅關係
當反對黨行動係販民和理非鳩行嘅時候，法律會相對寬鬆

當反對黨行動開始威脅到政權管治，法律就係今日咁

當有日示威者普遍有槍，就唔會再有打官司嘅空間

法律嘅空間係對方決定，你冇不被宰制嘅自由

一向冇睇佢

up乜鳩，口交部咁，再寫多一萬字都係廢話

混淆視線
你可以有你地下革命/其他方式
有手足做法律以外嘅人當然好，我都控制唔多
但係水面上手足打官司幫到一個得一個
咁你咪多一分力

舊少少嘅好多up咗上forum

武裝唔係有錢就買到
所以話佢離地
完

同我講嘅嘢有咩關係？

佢同學者講野好撚大分別
佢講野好似完全係即場諗出黎既9up

講緊鄭立有幾垃圾又關35+ 事又要拉去沈旭輝到

係咪因為鄭立有幾垃圾已經係公認

鄭立打手？

岩啊，一定好撚過鄭立呢條廢鳩

要咁諗嘅話
真係行動嘅人應該得返一成

其實沈旭暉相信佢個套
而且真係有落手去做
唔係鍵盤戰士

話佢approach錯都好
但至少言行合一
希望鄭立背後都係一樣

咁佢嘅point全部係講緊鄭立同中資合作，喺keyboard 後面講野唔會輸，又冇反駁鄭立嘅觀點。
我咪拎暉暉岀黎睇下佢一視同仁定雙重標準囉

條友真係學養未夠
And I hope he knows the word “humility”
佢真係當自己名家

不過唔怪得佢，佢好多信徒都係當佢講嘅嘢係金科玉律
不停quote

你叫鄭立落手做野 難過要屌佢老母

又係香港政界造神運動既一件失敗品
好心佢讀多d書啦 真係當呢個世界有咁多無學識既柒頭咩
邊個有料到係睇得出既 唔係話你現場鳩up兩野 fb發下文就可以成神

所以佢真係覺得抗爭有如打機
抗爭者係消耗品一樣

現實係 唔係所有手足都甘心收安家費/流亡/唔打官司
佢地要面對不公正既法律個時 叫佢地接受現實?
佢身在台灣
當然可以講到幾勇武得幾勇武

仲有辦法，唔出嚟行，比人拉既機會又細啲，官師都唔駛打

佢講嘅野係有啓發性
但佢依家算唔算一刀切屌哂”法律”依個concept

Perfect solution

左膠只會放低一句who以為自己好好笑

同山賊打官司囉，山賊又唔係唔俾你打，唔通咩都唔做？

一早都話幾千萬攞去做生意又話，攞去投資又好點都好提供穩健收入俾手足，好過益公民黨果啲賭場抽水扒手

證監告你一條非法集資已經玩完
定你有辦法令到筆錢唔會俾人trace到

佢有心搞你的話，搞左咁多年64籌款都會出事啦
patreon / bitcoin /crowd funding 大把方法，睇下肯唔肯做啫

其實係種覺悟

如果手足話佢唔洗打官司，將打官司用的錢轉哂 cash ，出獄時過數就得

612 批唔批先？ 有冇提供選項俾手足？

傻閪中二病

你咪就係omdb？

喂答啦懵撚

咁你返大陸幫12手足打官司啦

如果手足話佢唔洗打官司，將打官司用的錢轉哂 cash ，出獄時過數就得

612 批唔批先？ 有冇提供選項俾手足？一定要請律師？

英國政府喎你up乜柒

做生意/投資 管理人係咪唔支薪?

否則有如律師要收錢一樣。咁既爭論只會沒完沒了。

同埋612比安家費，佢地會即時被拉人封舖。

終於有個清醒

其實鄭立講d野，改幾隻字同好唔啱聽既藍絲廢老無乜分別

好明顯啲人就係睇唔過眼泛民老屎忽以前就 sell 六四呃左幾十年，而家又 sell 612，擺明對人不對事

1.6億 做生意/投資出邊大把低風險低 commission 保本投資產品，問題咁做法泛民會冇肉食囉

一單兩單就算鳩數啦，同大陸維權律師一撚樣，等人仲以為 rule of law 仲未死

再講呢單野點證明佢係因為聽左鄭立，唔可以係佢 on99 自己認罪？

你點解決集資既法律同稅務問題？
成舊錢離開左香港一樣要諗呢樣野
就算美國自己都有investment company act

香港現時的法律，已經沒有法治精神

想唔玩應該要事前已經買定示威嗰日既機票即日走，喺狗查到你身份之前就要走
如果已經拉咗就要自殺先有得唔玩

都係講句，要管理費唔係問題，好明顯D人唔鐘意泛民搞，亦都信唔過泛民，要解決好簡單：

如果手足話佢唔洗打官司，將打官司用的錢轉哂 cash ，出獄時過數就得，照批佢，要簽哂 agreement 責任自負

只要佢提供呢個 option 俾人，人地就冇聲出

可以咁講嘅
但係冇足夠嘅精神/意志，或者客觀條件唔夠差
根本唔會有人同你玩

梗係冇

鄭立上年之前都算客觀
上年之後 要塞論

然後個個出黎嘅都轉做冷氣軍師

其實係,
佢地話打唔贏解放軍,
咁勇武都唔會打得贏,
咁勇武一早就唔應該出嚟"搞事"，遊行完就算,甚至唔遊行,
咁比人拉既機會又細啲，官師都唔駛打
同埋唔係馬後炮,我一早睇死唔會有鄭立所講既下一步,
係運動好初期各區遊行,一早叫人行完就走,
因為你無嗰種決心,一定只有佢打你無你打佢,
keep住運動唔完纏住佢,正常遊行玩安全"抗爭"就夠曬

連鄭立本人會唔會行動都成疑問啦

佢有啲位係insightful
但好多時都絕對化哂啲嘢嚟講

其實出去搏完係想有後來者繼續自己未完嘅事
唔係想大家返工搵錢打官司
你哋成日話冇其他嘢做到只可以打官司
實情係你哋覺得仲可以打官司所以放棄付出其他成本
16年有打官司係因為嗰時未知崩壞到咁
前人試咗已經知冇法治
點解後人仲要不斷試呢
好似612一就嚟遮面
都係因為16年冇遮
你唔可以話16年冇遮點解612要遮
呢樣嘢叫learn from history

你有冇見過打仗嘅善後方法係畀錢敵軍叫敵軍善待戰俘？
或者去敵國法庭打官司希望啲官判戰俘無罪？

唔係冇得揀，只係守法之下冇得揀姐
勇武就犯法搏命，freerider 就坐定定合法捐錢
個戶口有風險都唔撚捐啊
真係兄弟爬山

仲有幫人著草唔好講到關612事啦

612肯撚定唔會理呀

有咩咁混淆
定係你覺得對方唔係用打仗部署嚟對你？

我認同對犧牲咗嘅人嚟講
打得甩/減到刑好過冇
但唔係目標嚟
而且後來嘅人嘅行動都顯示唔到有將贏作為目標

手段係打官司
目標係減刑/打得甩
過程係上庭
然後？
邊一樣向贏邁進咗？

我冇否定有好過冇
但唔係想贏嘅行動嚟

標少好熟black letter law
但係佢對legal theory/public law比較抽象學術小小嘅議題嘅認識或者意見我就真係不敢恭維

不過公道說話，我都唔算睇得佢文章多

好撚真

革命就是鴉片，獨派長期吸毒

做唔到野唔係我問題，係香港人問題

梗係唔認，成件事型啲，又可以等手足黎救
認左咪自己當自己係condom?

鄭立使唔使俾人告下先增加自己說服力？
屌啫 我都識啦
香港人應該乜乜柒柒，應該全民勇武，應該全城自殺式同佢死過，仲有冇

係撚 師爺咋

今日831暴動全部無罪

香港

鄭立個人喺喺香港，話人著咗草

你覺得香港嘅體制同英德美澳日韓一樣？
而家香港嘅法律唔係保障市民，只係保障當權者，咁都睇唔清？

鄭立而家人喺香港囉

打一場官司你估好平？

有啲人仲以為香港係民主社會，仲以為香港有法治

做生意賺到錢再俾錢人有咩問題，無人叫你慌死無人知咁唱通街

之前咪有人挑鄭立機話佢唔喺香港
最尾笠水

都唔知係咪南亞仔嚟

即係要當手足係condom？咁要等港爆先會有可能起義

點解覺得打官司就唔係當手足係condom ?
唔罷工個啲人又當唔當手足係condom?

明明最接近革命嘅手段就係罷工
你依家走去維護制度唔當手足係condom?

除非你證明到打唔打官司對手足判刑輕重係無影響
唔係唔可以唔理

着眼點係班律師點計條數
當收回成本咁做定人血饅頭

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

光復左香港一定要有返包攬訴訟，要當權者賠到仆街
唔可以比政府大型企業大石責死蟹

null

7個無罪佢咪再拉70個700個，無成本又可以玩嘢，why not
咁全香港有冇咁嘅心力去俾十倍一百倍咁嘅錢只係為咗無罪？只有防守就一定會輸，無反制嘅話佢可以繼續拉七千個七萬個，直到反政府嘅一方無錢無人無心無力為止。就算你無罪都已經係輸咗，你份工咁耐無返，你盤生意咁耐無理，而呢啲損失永遠無得claim

咁你想點唔打官司武裝革命你定鄭立帶頭

所以一定要恢復包攬訴訟
令律師唔駛收錢打官司向政府追討賠償

恢復包攬訴訟之前要革命先

唔係諗住打官司可以改變制度呀？

你用乜野黎對付中共坦克同狙擊手？

用律師

問你點武裝革命呀，答啦

用律師呀

律師點係武裝革命呀
波蘭又係咪搞武裝革命獨立呀？
仲有庫爾德武裝左咁耐，獨立到未？

咁波蘭又係咪靠律師獨立？

庫爾德人一定係唔靠律師先獨立唔到啦

咁鄭立搞未呀

律師搞咪得
啲資源都俾哂律師

我幾時話過用律師搞獨立，我淨係話一定要恢復包攬訴頌追討義士既損失

武裝革命係呢個時代一早行唔通

咁點樣恢復包攬訴訟

612班律師我唔評論
但義士唔係condom

出咗事手足係要幫
但嗰啲咩天下龜公、眾籌司法覆核就唔該慳啲

係咪比哂d錢鄭立你就搞到先

獨立，但獨立有好多途徑
而且要有合適時機，其中一個前題係廣東要獨立

申請法援 保釋金 其實冇問題
但係要打官司真係冇可能

中國未有民主
香港都唔會有民主啲fd嚟

真係on柒鳩
強如蘇聯都會分裂

中國專制一早成功咗
你想同佢鬥長命？
除非熱戰啦

快架啦，支共五中全會淨係掛住點慳糧食
維尼手腕又無毛主席咁勁
睇埋美國大選係咪trump連任，係就痛少幾年

香港人都係做好準備唔好比其它人騎劫收割搞到好似光時咁

你以為忍一時共產黨唔會用武力對付你？